【同路人？】泛民議員：「優先接回滯留湖北既新移民大肚婆。」

泛民議員、民主黨涂緊身：

「應優先接回滯留湖北大肚婆」

邊個指出飯民錯處就係五毛！

邊個指出飯民做錯，就係分化！

呢期連登幾位著名五毛都特別勤力

我最鍾意睇班飯民打手死不認錯。

根本死得上去，就唔應該返嚟

生埋先再算啦
一世都係中蟈人

好似佢係基督徒嚟
應該會明嘅

他對王說：耶和華如此說：因你將我定要滅絕的人放去，你的命就必代替他的命，你的民也必代替他的民。

noted

叫佢1換1
自己換上大陸。

再唔係所有責任，費用由佢負責。

三毛

將心比己 呢樣反而係爭取中立淺藍票動作 不過去中聯辦開會真係要屌

你同唔同意此舉唔緊要 你唔做 咪民建聯做囉

姐係大家對民建聯蛇齋餅糉有意見

而家咪又係支持泛民區議會做

最緊要係需要議會有人幫我爭取真普選 做咩都唔緊要

樓主咪帶風向

泛民議員涂緊身好明顯係三毛

你唔做錯野點俾位五毛入啊

飯民打手邏輯：

邊個踢爆飯民做錯，邊個就係毛毛毛

yes
can already recognize their names

飯民打手出黎講幾句。

雖然泛民仆街

但呢條撚樣屌泛民仲多過屌支那

涂議員自己先上去照顧